德福街坊係咪好藍

完全無人出來屌走差佬，得幾個阿伯

正常都避開啦 個個勇武咩

有識有個人個老豆係狗
住德福

狗宿舍嚟

點解到到都狗宿舍
屌哂佢地老母

見到有街坊出動啦

Rthk live有居民鬧狗

街坊優勢：理論同話阻住我，呢到我地頭

原來如此，唔好住囉咁，community 咁差

有點勢孤力弱

德福有好幾座都係警察宿舍

德福超多中層公務員

警察宿舍

咁散水L 算
去淘大

咁要借刀殺人啦 學黃大仙 借催淚彈

死城